其實支共嗰啲理論，乜柒習思想，有冇人係諗唔明係乜春

CCTVB成日播習近平思想，中國特色社會主義etc
當我嘗試去睇wiki，發覺啲論點太empty,根本唔知係乜，狗屁不通，完全無法理解重點係乜
乜嘢四個自信，四個全面？即係乜春
係咪我閲讀理解有問題
啲詞𢑥詞不達意，好似1984嘅新語

太empty 你條偽abc

點解仍然有堆太監奴才去吹捧呢啲所謂嘅‘theory’
我嘗試抱住中立立場去睇，根本exactly 唔明白up乜
Serious?可能支那港共堆太監根本唔明up乜

白白浪費人生一個鐘喺度

應該問 有冇人諗得明

中學讀中史嘅時候已經feel到共產中文言之無物

仲有細細個新聞播溫家寶胡錦濤演講語速鬼咁慢，久唔久又up幾句垃圾古詩，都知呢班人唔識字

你get唔get到

Get 呀

Well 好pro呀啲English

simple啲say，個meaning就係共產黨而家do嘅野係most正確合理，

用English有咩問題？上面有啲on9仔自悲自己英文唔good?

問下連登既小粉紅代表：哥是個傳說

佢咁愛支那，應該知

今日唔使幫人打針咩？

日日望岸對面 工作永遠不多
而我卻加班加到似豬玀
日日夜夜望對面 千尺大屋不錯
我卻躺在劏房 怨恨過
現在望對面 加陣派錢很多
卻發覺我吔香港 多坎坷
望望 澳共 港共 已差得多
苦困的我 只有可以 連登中呼救
為何沒有樓 Ot已經很多
卻未能 脫貧脫墮
仍然沒法走 是bno的錯
Portugal belong對岸
仍然做到嘔 但對岸竟可笑柒我
無奈你我 做港狗已是錯

江澤民三個代表，資本家可以入黨
胡錦濤科學發展觀，聽個名都估到乜
習近平思想，真係完全唔知係乜

起碼睇wiki知道講乜，習思想

即係習習話乜就係乜囉

劃公仔駛唔駛劃出腸

通常支畜/廢老都唔會發現自己生活喺反烏托邦世界，反指《1984》脫離現實丶純屬幻想。例子:

咁即係乜？維尼想表達乜

習近平思想呢...簡單D黎既,姐係習近平既思想,再簡單D黎講,姐係佢既意志凌駕於黨國之上,再講白D...姐係佢話晒事~